%@metapost:elmtsgeo605exo022.mp
%@Auteur: IREM Strasbourg
\[\includegraphics{elmtsgeo605exo022-1}\]
Reproduis quatre fois la figure ci-dessus avec du papier calque.
\par Sur chacune de ces figures :
\begin{myenumerate}
\item Marque en rouge les points d'intersection entre le segment
  $[AB]$ et la ligne $\cal{L}$.
\item Marque en rouge les points d'intersection entre la droite $(AB)$
  et la ligne $\cal{L}$.
\item Marque en rouge les points d'intersection entre la demi droite
  $[AB)$ et la ligne $\cal{L}$.
\item Marque en rouge les points d'intersection entre la demi-droite
  $[BA)$ et la ligne $\cal{L}$.
\end{myenumerate}